信長好玩因為冇rank

打贏d noob shit就當自己神手，所以咪好玩囉

但有比賽WOR

信長好玩係因為操作難度較高 連技快感
而有魔水更加考驗反應速度 應付任何突襲
even買左忍睇位 都仲要記低隱形時間

個個都有參加咩

中學一堆信長神手，去到lol得銀牌，然後話lol垃圾驚

難度邊度高…恰埋眼狂放一堆技
有時睇下你按快D定對方按得快D，好似考眼明手快咁
其實同玩仆地鼠差唔多

策略？鬥手快，扮乜鬼要用腦

LOL好玩係因為冇玩過dota
打贏班小學雞就以為自己好勁

中學有個信長神手
成日出去打比賽既
LOL輕鬆鑽
到dota都係得3800分左右水平

新線上遊戲帝國d 燒八爪魚丸都好玩過信長

垃圾lol

冇人玩既驚唔好拎出黎講 OK?

lol求其打都上到鑽啦
咁垃圾都拎黎講

3隻都係垃圾驚，洗乜爭

ti開到第6年,prize pool1年比1年高
繼續FF無人玩啦

你開面開個dota2 1個月爆到1001再入黎吠啦，講到d獎金關你事咁

原來香港少人玩=隻game無人玩

你同國人玩囉，冇人阻你呀

DOTA FANBOY永遠得一個POINT
就係個PRIZE POOL

LOL要合作，一嘈就唔洗玩

有得分呀

甘你LOL甘多人玩
做咩唔整大個price pool佢?
btw仲有個point幫你諗埋
平衡

因為有得走場

我自由了

LOL: 細蚊仔
信長: 中小學生
dota2: 憤世中二撚

駁唔到

yes，逆境情商低既玩岩哂

知你叻啦 合埋眼放一堆技
冇次序架? 點接暈 點cut起手 邊招會撞暈

賽跑拎世界冠軍都唔難架
合埋眼都跑到啦
有時睇下你跑得快定對方跑得快

新線上遊戲帝國> 信 刀 撈

lol根本就垃圾 d小學雞見到有rank就走去玩 信長你玩幾耐 都只係即時對戰 冇rank就唔想玩

LOL 不嬲垃圾，見D人吹奏信長就更加不知所謂

信長連台灣仔自己都唔支持

DOTA囝原來連字刀吾色打

August 2016, after the International, Dota 2 saw an average of 635,795, with Peak players at 1,117,519.
好多人玩 lol一個台服都差唔多人數

一級幾十個信長神手

不要分那麼細

甘你老母

比較鐘意玩正規戰多D
但係冇人玩,就去玩三國同信長
從來冇開圖,但成人畀人覺得開圖

日

Yes 有得屈人mh就可以輸打贏要，同垃圾cs糕一樣

服仔既彎拉閃拉好好玩

出大技再拉

爻吾刂

鬥手速(信長好玩標準)+鬥少人玩(dota 好玩標準)
starcraft2 冇得輸

背哂d連技次序好消腦

以前中學雞時期係網吧
大把人大搖大擺開mh

利申從來冇開過

岩d憤世中二撚扮唯我獨醒，一路玩一路拎優越感打飛機

輸就賴人mh，所以隻game咪好玩，唔會輸既

又見正字撚
手遊多人玩過Lol啦
質素係咪高過LOL?
講平衡你又駁唔到
幾時LOL平衡追到dota再講野啦

咁你都認同係鬥手快，唔駛用腦LA
唔駛打咁大段野黎加強我個觀點喎

邊隻手機game多人玩過lol

唔好偷換概念

真心想知
利申: lol垃圾驚

信長同lol都係垃圾 爭咩

dota係同大陸狗玩，佢地習慣左

自己打個甘字仲惡返人轉頭
DOTA都無人玩 點知幾平衡點駁你姐
不過你話DOTA多人玩 有晒數據比人即刻打臉就慘左D

DOTA2已經有作者重製圖 但好多台仔評價係做乜咬住唔放
老老實實作者都只係獨立製作人
除非佢搵到D正經開發公司幫佢搞個SERVER乜柒
唔係永遠都係停留係MOD階段 紅唔起 完

yes
垃圾先玩信長

唔係話信長唔好玩
不過有D人不停咁吹捧信長點勁點好玩
lol幾唔平衡幾垃圾
真係好無腦同反感
跟住唔夠講就拎dota黎比

dota2出左隻信長
但真係玩唔慣

錯一隻字=䗌
我話唔係少人玩就=要高過LOL?
大把手機game個人數同營業額高過lol
dota改得似lol?你有玩過？
LOL平衡係咪唔諗住應
明既，因為佢既平衡差到根本就回應唔到

你話多人玩過....

邊隻手機game營業額又高過lol...

笑
你自己講7.0邊part似lol
天賦點都係似HOS多過Lol
reddit夠大把人話正，講係dota3啦

你用手機game黎比有咩意思
兩個唔同平台 根本無得比
而家講緊同類型遊戲
lol的確係最多人玩

唔通係candy crush

Lol會打到瞓著

開過。我行去上路對家又行，我番中佢又番，我再去番上佢又去。全程暗位。

跟住我就私下send左句，hi。

食20分鐘兵既驚

直江隱形變羊咁強姦
武田信玄幾十秒魔免追住你黎強姦
山王閃大插大技 暈住你十幾秒咁強姦
重有毛利，果心呢d仆街英
根本平衡唔到

對面如果on9一開場全選後期力英，輸硬

信長世界第一

打飛機

又有洗兵技 加移速加攻 屈機到痴線

佢全頻屌9我mh。跟住我話吹咩撚樣。佢屌我mh死全家，條撚樣係名刀鋪停係到打字，比我閃張地圖叫人圍佢，圍死左佢。佢d隊友救佢都死埋。

我就話果然mh死全家。對面走曬。

信長平衡真心差 有d英根本過屈/廢到喊
另外想問dota抄邊個map?作為一個dota老屎忽真心想知

山王一技魔水平蛛。

不過一樣試過圍得死，但有果心稻姬本多。圍多幾次佢唔敢一條友出黎。

同埋無講咁多平衡

_____好玩係因為冇玩過_____
打贏班小學雞就以為自己好勁

另外樓上有人話7.0抄lol 我又想問下有咩位係抄
人講話抄你又話抄 其實你有冇玩過7.0

可以入番場揾人報仇

話咩信長唔會限死一套裝，LOL會...
LOL你都可以AD英出AP裝，不過會跌落銅牌
信長就點出裝都得，因為冇rank 0競技性

咁想問抄左d咩 你有玩咁你一定知抄左d咩
問下又叫玻璃心 你都幾撚好笑

又唔見你講到邊part係抄
唔係玻璃心,係你係度老屈

有玩過lol又點 不嬲兩隻都有玩 然後？

條友根本冇論點 一味係度小學雞式屌人

你有冇食過屎

無玩過LOL?
我s1玩到s3
就想問做咩改左個隱身系統去就一班新手?
LOL反隱對比信長同dota都已經係低成本好多
p.s.唔知E家LOL點

如果信長有rank，咪又係一堆人出最有效率既裝黎保住個rank

速攻組合壓制

以前玩山王單中 就係龜塔等有一技先出去汁幾隻兵 一路龜到直出大插 之後就屈機
後來再肥d有平蛛 一技完左開平蛛 平蛛完左又開一技

零競爭性既game 岩哂垃圾玩黎打飛機

根本係game design問題
唔係有無rank既問題
LOL早期唔少ad 英出ap裝/ap英出ad裝係勁
係佢之後改到唔比你甘做
Dota咪一樣有rank
點解dota英雄定位同出裝可以多元化,LOL唔得?

有得直爆既game

一睇就知一大班憤世毒撚係到鬥生鬥死
你打機炸
咁鍵盤好快好威威

On9我6再生今川坦撚哂 u on99

韓仔入侵加埋eu流掘起 都係原因既 由eu流成為主流個陣 lol注定左個方向 加上韓仔打法同出裝太有效率 riot又set多左限制

甘甘甘甘你老母閪咩
返去讀書啦小學雞，字都未撚識寫學人打機
你呀媽生個你咁既腦殘仔出黎真係後悔當初比個閪你老豆碌臭撚屌，你識閪乜撚野係遊戲咩，你返屋企讀多兩字先出黎比人屌吖唔該，一陣又生多個你咁on9閪出黎又要我屌你條臭撚周鳩圍射精

比賽(比較常見既)
sven可1可4
pa可1可2
甘仲唔夠多元化?
唔好提比賽都成日用一D唔常見既bp思路去陰對面

宜家lol下路都可以用雙ap 卡蜜兒都可以做support啦 不如你入返你老母個閪咪出黎甘甘甘係到柒

如果90%以上都係eu流都叫多元化既話
我講咩都無用

中學雞個時玩信長玩極都唔厭
lol上過一季菁英 之後太悶而家都棄左
如果唔係太少人玩同太多MH狗我已經返左去玩信長 爽快好多

講講下出裝又講打lane set up你Dota 5隻5號位去打比賽？ 咪又係 12345號 用得甘字都睇得出個智商

有2個例子就覺得LOL掂
又唔見LOL比賽可以出場到甘多隻英?
我係中意用甘啊
你正字甘好做咩唔去出書做教授?
上個網都要比你捉正字?

你有玩過?
雙中
3人路打safe打off都有
放空一條路
212
雙野
雙中
全部比賽都成日見

而家啲人打5p字重要聲大夾惡

改同跟規矩唔係問題
但要我上個網都要聽一個因為打錯一隻字就問候我家母既人講野
你係咪當我on9?

你自己咪又係講得兩個例子 你不如講下你近排睇過咩比賽先出黎柒
用得好正字係正常人姐 你自認係弱智我都無辦法

下次你打錯一隻字就比人問候家母試下

你擺明係on9啦 仲問人係咪當你on9
我宜家屌你老母呀 on9仔

我係回緊條友講緊個2個例子
要例子大把
淨係常見分路我係上邊都寫左一堆出泥
另外打錯一隻字唔=要企係度比你地問候家母

否過辛苦晒你老母 要湊過咁字都唔識打既匡智仔 respect

有無人知win10用唔用到vlan/玩唔玩到信長？

我要例子都大把啦 好似得你有咁
另外 屌你老母

正字撚就係屈曬機
上網都要上綱上線
唔岩你地心水就要問侯人地家人
又無pt回應我講既野
你地慢慢玩啦

打錯字添 會唔會俾人問候返

哎喲喲 無point敗走都要拎返咋沙

你當我好似你甘得閒

我就廢事同個5p講咁多 直接block柒左佢

原來成語黎 我以為係佢又唔撚識字打鳩錯晒

你擺明係屋企無野做啦 扮有野做 ？甘字都唔識打會有人請？
欣榮花園2樓 ？

LOL 俾人感覺易玩易上手
Dota2 俾人感覺難玩難精

仲一個原因
LOL系統需求無咁高，屋企個電腦配備無咁高咪玩LOL囉

屌都冇用
LOL係多細路仔玩架啦
呢個係事實

Dota2畫面高質d玩法多變化d呢個都係事實

難唔難玩真係見人見智
睇你有幾投入隻game
兩隻game都係要記出裝記唔同英雄技能
兩隻game要玩得好都需要時間
終點一撚樣

食緊飯打發下時間姐

肥西

我甘你老母咩 死返去5p啦5p仔

dota屌都廢事...都冇人理..

睇下骨灰級Dota玩家肥西哥點講 學下野先啦匡智仔 甘你刀吾識

Dota係無人理架啦
班撚屌又唔鍾意回post
咪搞成咁囉

柒左就閃啦5p狗 屌你老母

d dota狗真係有病
5p仔唔識打字 講完dota多人玩過lol 又手機game多人玩過lol
得個up字
cs比賽大槍round個個都akm4awp真係好撚唔平衡啊 得3枝槍玩既

回post打錯一隻字咪變5p狗lo
你講dota多元化無人屌
我講dota多元化就係我錯
得啦,你地威啦,慢慢玩啦

自己d pt比人駁撚晒駁唔返就話返人無pt

咦
拉埋CS黎講既喂

仲話自己有point先好笑 不過唔好再鞭 匡智仔自學打字打到咁我都收貨嫁啦

打乜撚野錯呀你老母
個個cm都甘甘甘甘你老母閪咩

你睇下你新dota手足d point先啦肥哥

仆你個街你地回得太快
要我由頭追一次post

你咁樣叫打錯咩 你好撚威個喎講到自己鍾意用 死雞撐飯蓋咪你呢啲撚樣囉 仲要講到自己好撚有point咁真係笑死人

Agger d連登仔打街場就話隻隻英都可以出法裝連技
又話d英平衡又點咩都玩到
Lol打ng咪一樣係咁

大部份人連02都未入過

紫薯多人食係咪又代表紫薯高汁？
lol 可以唔打rk 淨ng
你ng 玩ap 出ad裝玩唔玩到？
當然可以屠到人 不過都係屠noob
信長好玩在大可玩性

有邊個唔係褲電卷起手
邊個下軍唔係保信
織田信長呢隻英就係最唔平衡既證明
根本就係一成不變既玩法

得3枝有咩問題 兩邊係咪因為咁先天有差距先？

果班人仲要係打vlan 0lv ser
1lv比人at 3捉中全頻打句on9就alt+qq
咪好玩囉

要了解一下點解會有eu 流出現，因為係有效率同埋雙下路可以保住小龍。打比賽一定會用最有效率既方法去擴大自己既優勢。

逆eu 係因為riot 出左d 可以1v2 ,抗壓能力高既英先出現。

其實lol bp 都多元化，4 保1 ，poke 陣等等。
可惜riot on9，版本改得太快，見上版邊樣勁就砍，balance 係做得差。就好似7.3 個物理致命

利申：冇玩dota, lol 銅牌

信長街場乜撚英都好都出晒法裝鬥秒人 人哋開咗魔水就追佢九條街等冇咗魔水再秒 然後啲人等神裝唔肯出兵唔肯爆搞到場場起碼打成粒鐘
仲有極唔平衡，有一堆屈英同時亦有一堆廢英 更加唔好提阿鋒後期鳩整嗰啲英

澳1長期待補

根本就駁唔到

講緊起手呀多你老母咩
Lol本身都係99%人鞋3水起手
不過係5年前既s2囉 呢d咪叫平衡囉

試過見人大師場玩女警出巫妖

有咩好拗
Aoc綠亞城快先靠超技術

回應標題
好玩咪好玩囉，呢點有得爭論咩

講難度，兩者差唔撚多，每個人習慣手法都唔同，呢隻game神手到下隻game可能變豬隊友架。

講多人玩，lol宣傳勁到呀，信長邊有得打呀，
不過玩lol時，耐唔耐都有場信長局，不知幾過癮。

大可玩性就係隻隻都可以出法裝秒人

如果LCK出就會係潮流

玩光秀清酒回魔鋼起手算唔算破壞左個平衡

明明war3咁多好玩既地圖d人就淨係識信長 dota

b 版就係
s 版唔係

lol 隻隻都係限死ad/ap
點解要改ap master yi先

屌你個neko死出黎啦
邊隻手機game 多人玩過 LOL 呀
例子大把 快d掉幾隻出黎先

呢d叫平衡真係笑撚死人
D裝同角色毫無定位都算
打0lv ser屠d on9再拎黎同lol比

最多人玩既版本係新版又唔講
定係淨係計hk?

唔好搞人啦 人地學緊打字

你咪撚縮呀 多人玩過 唔係單單講人數多喎柒頭

有s版比賽果期就好撚多s版場 一無就
但唔知點解玩s版好lag

大把連登仔新信 s信 都未down過張圖啦

其實我覺得嘈黎都係哂口水
我真心建議鐘意玩呢類遊戲既人隻隻都玩下
先做到對比
你班友有冇最少都LOL 同Dota都撚下先出黎屌
屌既時候俾番少少內容都好丫
我講到dota點好玩都好
人地都係當你on9仔

你兩隻都玩過，咪揀隻覺得好玩既繼續囉

你兩隻都玩過，咪玩隻你覺得自己撚得掂既玩囉

你兩隻都玩過，但你電腦玩dota lag到仆街既咪返去玩LOL囉

你兩隻都玩過，鍾意畫面樣鳩衰人物起格既咪返去玩LOL囉

你兩隻都玩過，你班kai子 朋友都係鍾意玩LOL，咁你咪繼續LOL囉

俾你打到 鑽5 / MMR 9k出到黎都係搵份賺一萬幾千既工

樓主明顯假膠啦正常都知信長係難玩同好玩過垃圾lol

討論隻game要拎份糧出黎眨低人

打到mmr 9k應該唔洗返工 可以同rtz打機

一睇就知你冇玩或者係垃圾啦,放一堆技一個魔水就收你呢啲傻閪皮啦

你誤會左啦
我只係想講大家鍾意玩乜就玩乜
現實係打機唔可以當飯食
除非你有志去向電競行業發展

香港我識既最高都係得6k咋陰公

哦 姐係原來信長淨係包f 版 其他唔包

6k 都唔洗返工啦

你識我識單眼佬識其他版都無用
連登仔仲玩緊11.2b for new no leave

等我cap圖先

大把外國選手都係6,7k左右
不過係外國咁囉

講真...信長撚只係鐘意一隻可以走場+亂玩既垃圾驚

打b 優化有幾撚多人？
新版可以塞爆幾十個256人ser
以偏概全好叻叻

因為ap yi屈到仆街
限死ad ap係因為riot設計每集英都有佢嘅定位，就係唔想好似信長咁狗女又法裝本多又法裝咁

ap master yi 屈係成隻delete 唔係nerf
同埋高分段冇人玩ap master yi 同卡特一樣拎黎屠noob

信長自己友走場可以汁裝，買上忍買卷真爆反勝。要留意埋高低位埋伏

其實新版幾好玩 台仔都勁好多

信長好挽勁多囉
我神速連技秒人又神速魔水
基本上一打九都得
lol太食隊友又無技術

明明就叫屌地

你攬住3個版最垃圾既版
然後一炮過屌晒3個版

lol有邊一招比得上服仔既灣拉s拉大拉大a

插晒d旗仔就好玩咩 不如玩踩地雷啦

三隻都收皮啦

hero of the storm

淨係官方rank都跟EU流黎排rank就知隻game有幾多空間可以畀玩家發揮啦

傷心小棧> 信長

你拉唔到人咪去玩踩地雷囉

踩地雷仲難玩過信長

1. 走場本身就已經係一個問題
竟然可以比你講做優點
2. 你覺得lol無黑位？定你自己唔識

推

咁玩咩好？

世界大戰post

可能佢成日係個熊位camp 美定食龜覺得好高端

樓豬你覺得有咩game 唔係垃圾

識玩一定玩女女

玩過踩地雷既都唔會玩信長/刀塔/撈呢D 低B game

暴雪英霸
我係話在坐咁多位 都係垃圾

樓主擺明開post引鬧戰啦 咁上心把撚

本身三個版香港都有人玩 講其他版都唔得一定要講b 版

alexich咪拎嚟喺比賽屠過人..

連登淨係識toyz

玩得呢3隻驚都係低B仔

係本身alexich 同m5 勁定係隻英勁

scarra 都用過卡特打比賽屠人 係咪又代表高分段有人玩？

Why not both

但係我同我啲fd以前信長神手宜家lol都白金up啵

欣榮花園搵個工友出黎都鑽石啦

歡迎加入Dota

屌你老母得個白金就縮番埋個西到啦 而家啊豬啊狗都白金架啦

甘你老田

乜嗰時kata高分段冇人玩咩

依家唔知 第一次重製前就少

Kata未重製之前，台服都有3-4個大師菁英嘅人只玩kata

scarra 年代仲係elo制同岩岩轉分區
大師菁英果場最出名main kata 既應該係花汁

爭乜撚呀成堆小學雞
跑online先最高質

2隻game都好好玩 依家朋友多左玩dota 有frd一齊玩最開心

其實唔單止係你5p字柒
乜撚野正字咁好唔去做教授
又話大把手機game多人玩過lol又講唔撚出
屌你老母小學雞嘈交咩
你都係柒小陣 搵呀媽個閪捐返入去啦

求撚其啦
玩得呢d咪又係有fd先好玩
單機比你大師都玩唔到幾年啦

真

仲有閃拉

LOL同dota2都係大陸game

係

kyo都扮勁
小弟當年都入香港其中兩個大團 打比賽都有個8強仔打下飛機啊

LOL同信長我都唔鐘意玩, 人生玩過各5回以內

不過D ON9仔棒D舊野屌LOL, 真係笑大人個口

咁好玩既話就唔會收晒皮啦

有乜好爭 你打你既我打我既

信長係好玩既, 當年一早有人整左獨立一隻GAME 啦

呢樣真

仲有人不斷更新MH黎玩鳩信長撚

唔好忘記，TOYZ都係信長出身。
睇到呢句，哭了

笑到

Win10仲用唔用到vlan玩信長

Dota2 先係皇道

Dota2 世界第一🤷🏻‍♂️👑

啪啪啪

三樣都玩過
爽快度：
信長>LoL>DOTA

難度:
DOTA>LoL>信長

LoL算係取得個平衡
DOTA初初玩真係係咁死
信長某幾隻英太過唔平衡

利申：中學玩信長又玩過下DOTA地圖，LoL由pre s1玩起，去到S3冇玩，之後玩DOTA2到而家，玩左超過900個鐘。

最憎LoL要買英。好地地一隻MOBA要grinding真係冇哂癮。

信長應該難過lol 好多
最少lol冇控馬控忍
dota2 真係難入門,lol 贏dota2 贏在呢點

睇情況喇
信長有補營
對線容錯率高好多

玩得moba仲要對隻game咁認真咁有歸屬感